要點自殺先可以死左都冇人知

好攰了 但又唔想身邊既人唔開心

唔好放棄呀⋯⋯

有咩唔開心分享下？

冇
只要仲有人關心你都冇可能
要斷晒關係係好難

有，活得比身邊所有人都耐最後老死

樓豬頂住呀
許志安咁壞都洗死喇
人生總有啲事會令你快樂既

我覺得想死的人
未必係因為有一定要死的原因
而係搵唔到生存的理由

許志安上連登？

講黎聽下咩事唔開心

返天安門大叫平反64

馬明，加油

身邊人一定會唔開心
巴打近排經歷緊啲咩 做乜咁攰

等你識嘅人都老死晒為止，即是你同佢哋鬥長命

自殺/其他危機熱線：
撒瑪利亞防止自殺會 23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言):2896 0000
生命熱線 23820000
珍愛生命長者熱線:2382 0881
明愛向晴軒(財務)熱線 18288
東華三院芷若園(性暴力)熱線:18281
社會福利署熱線:2343 2255